陳健波，我屌你老母。

你條仆街係度話泛民樣樣野都要反對
就係你地所謂建制派下下奶政府鞋
係咁講所有撥款都係百利而無一害
事實證明港共所有野都有問題

你做財委會主席係加快香港直接死亡
咁如果我地唔反對有問題既撥款
咁不如直接過撚曬佢好唔好，屌你老母

你收成期唔理想關我地香港人咩事呢？
唔好乜都將責任推比我地啦，狗官
你自己份糧我地有份出比你

你而家仲要咁撚串
我相信你間屋比人裝修
反正你大把錢係度，洗乜驚先？

同埋你貪污d錢唔好以為無人知
只要你再亂講野既話
你身邊d商家朋友一直唔鐘意你
佢地將會將你惡行爆出來

你要記住你個財委會主席係買番來
你個主席位係隨時可以收番，我相信你心知肚明

有d野唔洗講到咁出面既

零票議員屌柒四十九萬票鄺神

佢有咩資格講野